而家$6500可以租到幾大的單位？

？

65呎左右啦

車位size

大圍 100尺
好貴

200呎左右，唐樓

300呎，150呎放兩張碌架床 變乘二

6800 330尺 唐六ing

租床位就差唔多

其實你求其上下啲租屋網都睇到啦

三倍租公屋

西環唐樓噏耷套房

劏房

唐樓廁所入面張床